票就投完喇,咁下一步應該點做?

如題,知道今日大家都晨早流流到票站投票、而對於投完票嘅大家黎講,之後下一步要點做同有咩行動係咪值得畀大家討論下呢?

尤其而家理大仲有少量嘅義士係入面,咁我地係咪都要提供番啲support畀佢哋?

所以我想籍住呢個平台同大家講雖然區議會選舉大家都好勇躍投票,都想踢走保皇黨,但與此同時都想大家諗下選舉之後仲可以有咩行動

希望大家留個言,集思廣益

Set deadline 然後升級

救poly手足 消滅黑警

邊區建制贏就去光復果區

投完票緊係去拎福袋

睇結果先啦

投完梗係去監票啦

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

監票點票囉戇鳩！ 問！

要有7成投票率呀
投完就叫多啲人投

set deadine

未投票就好去投票啦！要投建制既就蓋多幾個印仔表示極度支持！

上ig打卡話投左